還掂我都無貢獻 NO STAKE 架啦，仲交乜撚野稅

我對社會都無貢獻既
點解要交稅

==============================
印度聖雄甘地為抵制英國統治，呼籲印度人唔納稅、唔入公立學校、唔到法庭等，又抵制英貨同公開製鹽，最終令殖民政府近乎癱瘓，不得不頒布新憲法，令印度逐漸發展自治體制。